有冇人好鍾意廣東歌入面用廣東話同英文食字嘅歌詞

每次聽到都會覺得好盞鬼 充滿香港特色

例如
卡拉今晚不ok 陳奕迅 阿士匹靈

忘記歌詞

Fa fa fa fa 真的睇fa麼

其實係咪

仲有冇人諗到有啲咩歌詞都係咁